澄清：betting gor 不是 b gor 另附上投注心水channel

客氣說話唔講

我一年前係屌sir tg群出道 化名b gor
近排有人pm我問我係咪betting gor
咁緊係唔撚係一個人啦

我參考完佢既post我黎緊會開channel出心水帶領各波台手足賺錢
本金5萬，每注5000-10000，目標日賺一萬
利申：金卡，每日投注額20萬

我現時係全職賭徒，以賭為生，認為賭係可以上樓，同路人士可以跟我

Channel:

唔好變買料channel 就咩都得

b gor都唔識

我屌狗會每注賺幾皮貪你果幾百做咩

你之前就係貪果2-300

留名學野

Lm

入會幾錢

留名等睇上樓

B gor勁

推

買完記得貼飛

Sure

留名b gor好快上位

日日乞100-200起機那堆？

講緊正力？

定bunny

已出

Betting gor 勁妹多

好

有啲料

驚唔驚全豬？

d角球笑撚到我

準撚到

兩個b都係勁人

+10000

B gor 可唔可以早啲出水

次次都咁遲出 想跟都冇得跟

Sorry

想死 又準備中

Same

畀另一面幾位巴打笑死

G持閪B

4:00

正數

正3-4 萬

有料 入5000跟你1/10

你每張飛嘅編號都塗走
買盤買哂兩邊都得

影張金卡黎睇下

我出事前飛 你有事？

可以

近排姐，上年冇買咁大

留名

B gor 好撚勁

喂 肯同betting gor 單挑未？

可唔可以出早多一分鐘....

咩卡都係無用
唔會識自律
黑卡都可以係負錢

利申 銀卡 但唔識收手

搞事?

lm 學野

曲到圓

in b gor we trust

出水味

馬會根本冇講過賭幾多係咩色card
p card係根據賭既錢 買相關產品 入馬場消費既次數去決定架
如果set左幾錢係咩card咁 會遺反佢有節制賭博個個條例 因為啲人會賭多啲追card
利申 前狗會員工

「優越」客戶可透過以下準則獲取積分：

•以投注戶口投注賽馬的場次及足球的賽事日；

•以投注戶口投注賽馬及足球賽事的投注額；

•於賽馬日蒞臨指定馬場設施的次數；

•開設並持續使用投注戶口的年期；

•賽事日於「馬場有禮」購物。(以每個賽馬日計算一次，不論購物次數或消費金額)

咪話關事 不過冇寫明幾多錢啫
所以上面啲柒頭話1200萬有黑card都係尻up

每個級別所需積分如下：
級別

「優越」紅卡

「優越」銀卡

「優越」金卡

「優越」黑卡

所需積分

6,000

10,000

30,000

120,000

所以$100/1分？

仲話做過狗會

yes 賭幾多有個TARGET 追卡係真的
唔係上面條友講乜7條例又點點又職員 職員都係查清楚D先啦

馬會官方無公開講賭幾錢就等於幾多分有乜卡..

笑死 幾時有話過$100/1分
膠都唔想派

target係有 不過冇人知個分點計啫
想質疑人之後自己做足功課先 如果唔係好似你依家咁柒到入自己老母個閪
今日又袋錢入你袋

收蚊

B gor心水定博下嫁？

可唔可以出左水先再補飛
成日得幾十秒跟本跟唔切

買一萬駁？

Login定

b gor勁

今日場9 主讓平半、場10 客讓平
點睇

要推了

Login啦

B gor好撚勁

人買波佢買波 買左幾個月 人地一日就

打定瘋狗症疫苗啦

講事實都唔得？

所以開channel屌打下班柒頭先得

下場買咩 B gor

Lm學野

等收錢

你至少有5萬蚊飛暫時輸緊
祝你完場會好運

傻閪收檔啦屌你老母

B邊撚到B,睇過

橫賓比粒黎

B gor d心水點度出黎

你德島個注3萬飛

不死鳥有紅牌
橫濱都有機贏

傻閪上水未？

跟b gor輸左好多？

已輸番33000
就算你剩番兩飛中
都係賺番3萬幾

你之前買1萬注多
德島個場買3萬認真太大注

冇跟，純粹幫大家除暴安良

買唔切山雞..

岩岩注碼分配做得唔好浪費時間了
邊注 下一隊第三球果注？
望落幾正常呀

德島呀

兩注即場角大咁大注碼

雖然你呢兩注事後飛
我即場剛好同你同路
但買得好細

9.5 事前一早出左
8.5買完有野做冇出到姐

澳職買即場角真係幾好玩
成日臨完場擦角

係
我睇漏左
我自己都掛住睇澳職角球
無留意你telegram出左料

B gor

叻仔

B gor真係有d料到

G持

上啊b gor

支持樓主

留名抽籤派錢

支持

Gggggggggg持

派我啊

推，百花齊放，屌爆馬會！

B神b神

今晚上廿萬

跟b gor一個下午執左幾千

抽meeeee

祝keep住上

跟左兩日
有贏有窮
推爆
今日上20萬

跟住咁推 上樓不是夢

今日重回賭局 幫小弟搵餐晏

原師兄賭咁大

集氣刷角

LM派

屌 臭雞輸撚左盤
假撚到

岩岩開始跟
希望起到G

in b gor we trust 留名派

乞錢求b gor

LM

勁到

我係乞衣

留明

推爆佢

乞下錢，屌爆狗會先

乞

Lm了要

我了

LM睇20萬

B gor 萬歲！

求派

lm

我

Adore

lmmmm

賭撚到shot 左

傻閪b 出快啲

b gor 13場買唔撚切

你抵死 唔login定

條女無啦啦打俾我

錢緊要定條女呀？
扔錢比佢 拎去洗啦臭雞

西甲 主客

有機咩？

最遲1分鐘先出水 點買呀

啱呀...正想上黎講比你講先

連續兩次早兩分鐘喎
你無login定？

Pish

唔係講笑真心勁

輸到仆街.....

真心有料丶5百上50萬了。

AC的尾巴搖起來了

跟唔切

角球唔穩定
不過角球一向難買

22場 2-0

針曬

其實揀黎跟啦 場場跟你又無咁多注碼 人地2串1個條叫糊你地有無跟先
我只跟盤
因為我只閪b份人玩角同大細好廢
跟左格雷 周三 流浪(整係計岩岩)
中二輸一

屌 贏既跟唔到 輸既就跟哂

買咁多場其實好易仆街

揀d重心大大扑仲好
利申：廢丁

我手快買錯左

Check

要黎個賽後檢討

樓主出料係幾好
不過玩盤仲好過角方面

賣料b您地都唔識 好打極有限
買對家可上樓

你到底幾撚時死?

還我血汁錢

push

b gor

B哥好波

Push

今日又push下

好撚廢

再推

I love b gor forever

尾場馬係咪內幕

係就加多幾個0啦

派錢未

冇錢跟B GOR想4了

b gor 好勁 希望我做到幸運兒

支持B Gor

贏幾多今日？

B哥

上咗20萬會唔會繼續出水救濟我地？

上左20萬可唔可以繼續帶領

Ching好波

B gor ho ball

正皮

正皮
繼續上

立即正皮左，祝達標

正皮B bor

立即正評

正評

祝達標

想知由你開始賭，直到依家賺緊定輸緊

我都係廿零歲
呢排先開始接觸賭錢...真心佩服

好準不得不好評

講個事實比你地知
bgor唔小心有橫財

b哥有勝率有注碼，勁

如果比你改得咁快手
又出得咁快
我抵比你呃啦

原來1>10

事後飛先要遮號碼姐，佢出事前

佢之前事前飛都遮號碼
好刻意去遮
最近仲裁走左號碼

但點都好過事後飛遮號碼

好想知既然係事前飛
有遮同冇遮有咩分別
反之前用下個閪腦諗野先

好想知既然係事前飛
有遮同冇遮有咩分別
反之前用下個閪腦諗野先好冇

事後就話買晒兩邊po贏姐

樓主好燈下

以為自己㩒錯

冇分別咁都要遮
先係最可疑之處

佢頭先連輸多注大注
應該依家頂多賺幾萬

5萬本要短時間內上20萬唔易
上完20萬仲想推50萬
越急要追大目標
咪即係要越博或越大注
風險會相對提高

賭仔一心急就會好大注亂買
贏錢就心雄
輸錢就想追
其實輸比自己心魔多過輸比莊家

可以試下限自己一注上限係幾多
就算唔好彩連輸多注
都會易D追得番

頭先佢皇馬出10.5b重心
我已再保守D遲少少買2舊水9.5b
個時1:1都估佢擦角
但最後9c
無運

最叻係我，我冇抽水兼冇跟過！俾個正評我唔該

睇尾盤
D人話莊家一改左個盤玩法
就會無效
又要調整過睇尾盤策略
所以好似唔係一個較長期有效方法
或者講易比莊家牽住鼻子走
隔離Beting哥今個月輸錢都可能因為咁

一晚輸番哂 水都潛埋

人有高低 最緊要心態平穩

大大力推

佢中左3x1共幾多倍？

4500 全推艾卡馬特盤 全日重心，唔中我永遠消失

玩到咁大

又話一日搵一萬，輸果少少又話唔玩

有冇跟我買角

再見了 千7位兄弟 有機會再見

如完場上盤開到
會唔會翻生？

輸果一萬幾千就收皮

樓主，入嚟係同你講聲再見

保重，下個月，11月見

就係驚最後唔係一萬幾千

場波仲有半場
咁快打定輸數

暫時都55波姐

佢今日教人小本點賭先示範1萬分四口

如以佢尋晚佢賭開嘅注
賭本當佢5萬
可能1萬至2萬5一注
無飛編號睇
佢今日幾注再私注買多幾多你都唔知

臨開賽前1至2分鐘料
其實就算佢中
都幾難跟到（就算Beting哥料有時都係咁）
即場角球料個盤變得快仲難跟（之前有巴打比角球料都係咁）

有時D料太難跟不如自己買算
但有同路買個時會感覺良好D

跟佢輸撚左50K

呢場買左50K想返生

睇怕都係玩撚完

跟佢買？

上盤絕殺

客隊又入
和波

注定B哥要消失

呢場90分鐘先兩隊突然入波
11c又停左好耐
買即場個D認真好難中

球探話90分鐘入2球
其實係93/96分鐘入

冇料就唔好特登開post吖嘛

一早都話賭波要買贏個邊！幾時先學精呢?

呢D波三缐都唔知算唔算，完全冇原因轟落去，去澳門買鋪細仲易中

加油呀 支持你
betting個班盲撐撚太on9
要贏呀

賽前點知邊個係贏個邊？

等緊國米個場先搭單睇下
但都差D想買角大

所以咪就係賭唔過囉 你咁都可以反問我，我真心勸你戒賭。

你睇呢D post正路都有賭啦

咁你又蠢唔晒，好見大家咁有緣，你又話要買國米，咁一於大大注買佢下盤，贏唔到2球👍

唔駛等下個月

睇黎你跟佢書唔少

我想買客勝ja
等出正選先買
對手有D主力唔肯定出唔出到

佢出完料我會睇同路先考慮買

好多臨開賽前先比料
根本跟都跟唔到買

香港地一定賺得炒樓，其他都輸多贏少。量力而為啦，信人不如靠自己。講真唔同真係賺夠益大家咩，如果係咁中上左神檯仲上連登咩

咩APP黎

個app叫Forza

出左正選了

主隊至少傷左兩個主力後衛
要用中場球員打右後衛
後備球員都無後衛可以換入
用17歲前鋒加個中場黎打正選雙前鋒
入波效率較高個前鋒反而打後備
基於主隊個陣唔理想
咁我買客勝2千蚊博下

10分鐘已4角
佢最後一口波琴9.5角大都幾穩陣

佢已經連注碼都唔敢手打了

無哂真飛?

10c未呀

半5全9

買左b gor對家

般尼

佢無運了

b仔 乖啦 返去啦

國米客勝收錢

巴打如買左下盤都收錢
好彩維羅納入12碼先開下盤

重心

肯收皮未呀垃圾

最後一口子彈：波琴9.5角大

大聲D, 最後係幾多角話？

差小小9個

咁撚廢都靠賭為生，死得啦

等你再出水發達呀

還

仲話全職賭徒
尻買 唔夠兩日自動收皮 笑死

下，又可收皮

我只不過係一個廿幾歲既後生仔，一年前都係賭好細，幾百蚊一注，之後我好努力去研究足球盤，唔想再輸錢，研究左成年之後就開始有個套路去買波，係近排我終於揾到人生第一舊錢。
我冇番過工，呢1-2年都係靠賭去過，全職賭波。我深信識賭波係可以靠賭上樓，唔洗出黎做狗。各位加油

我知大家好想好似我咁靠賭生活，但我好難去講點睇盤又或者分享咩心得，因為呢樣好講經驗，所以我有機會就講下，暫時不用pm我問🤣 太多人教唔晒

唔抵得我一日揾你一個月收入？

輸一日啫 支持b gor

調整策略
歐聯夜
重新出發
十年B迷
等你

廿幾歲(破產)

你班花生友夠啦
正所謂一世B迷
所以可否
還我

繼續支持

一開始都好地地

上次psv客勝1.1倍輸完仲未收手？

binc

真心 樓主出緊反手

跟佢買果d人都針哂啦

支持B Gor
我覺得B Gor 昨天只係被假球迫害
人有三衰六旺
希望B Gor 重新振作（我知到$10k 對你來講濕濕碎）
帶領大家屠9會

笑撚死

巴打識嘢

有無留意佢淨係第一口中既有貼飛
下面四獲都無貼

咩重心 可能自己都冇買

係度吹水

要威

B gor萬歲

咁就收左皮

挽留

客氣說話唔講

我一年前係屌sir tg群出道 化名b gor
近排有人pm我問我係咪betting gor
咁緊係唔撚係一個人啦

我參考完佢既post我黎緊會開channel出心水帶領各波台手足賺錢
本金5萬，每注5000-10000，目標日賺一萬
利申：金卡，每日投注額20萬

我現時係全職賭徒，以賭為生，認為賭係可以上樓，同路人士可以跟我

賭哂成份首期，準備上黃泉路了

其實係對手正選嘅後防殘缺前鋒又弱雞
益哂國米

我個日隔第二日買即場都賺番個D錢啦
1千蚊你以為好多？
我買開一注幾百至幾千蚊架

如有D人買開幾十蚊
就會以為輸1千蚊好大件事
B哥做過個投票
原來佢個group千幾人
絕大部份人賭本係3千蚊以下

咁唔怪得我psv輸1千蚊
有D人以為好大件事要講到依家啦
重要我從來無話中硬
都比人屈我話中硬

佢賭本5萬
上過20萬
我估佢頂盡都係輸哂本個5萬
咁又遠遠唔夠比首期嘅
上樓20萬剩係裝修都唔夠

G chi

柒頭又話永久消失?

條撚屌害人不淺，又話收皮，大話流流

我無講過輸1千蚊大件事

只係話你用1千博100 仲要博輸左好on9

賭仔講野你都信 消失左仲點呃新手賣料

第一次見咁撚厚面皮既垃圾...

個名臭哂都 係仲想開群 博咩？

00:14
「4500 全推艾卡馬特盤 全日重心，唔中我永遠消失」-->結果 輸

01:16
「再見了 千7位兄弟 有機會再見」

02:50
「最後一口子彈：波琴9.5角大」-->結果 輸

17:08
「手足一齊東山再起」

B哥不死投注法

暗group已開，要入暗group既請pm我留低你賭齡，賭本，目標賺幾多
我會考慮加唔加你入黎一齊屌波
以免太多人過份高調 謝謝

又借屍還魂
同賣料手法一模一樣，asymmetric information，實有一邊中

星期六下晏都ok,果晚開始已經輸到仆街

個20萬計劃不了了之，因為輸到仆街

贏輸都唔係最大問題，邊有賭博係長勝必勝，但唔好吹咁大開空頭支票 永遠消失，永遠咗一個鐘囉

笑撚死b gor未夠班要選精英入group

真。精英班

起馬羊多啲先選細路啦

還我血汗錢！

收皮味？ 又話永遠消失

未，依家開新group借屍還魂

精英？俾錢入會咪精英囉

勁！ 又復活

有冇手足有玩外圍(皇冠）？有既可以合作賺錢，pm

有興趣學靠賭賺錢既都可以pm我傾下

咁既戰績 教人靠賭賺錢 笑死

入group當然要過濾啦，如果個group係open的話，佢個不死投注法俾人笑死面黃啦

賣料啦

無限復活仲戇鳩過收皮華

叫親B哥個D都鳩鳩地

有骨喎

點呀 賭到買到樓味 定係賭到再跳樓呀

一 一式一樣又係一開始係咁出飛然後又 搞呢搞路又扮點樣投注賺錢最尾又係賣料

點樣 pm 佢，入左佢上面個 telegram 但係同唔倒佢講野

唔怪得重心rm10.5大冇飛啦

又想賣料呀傻鳩

推一推，希望冇傻仔中伏

係咩

其實佢係咪耶穌哥黎,又係賣料前炒晒事前

溫故知新,不過連登仔中伏都唔係笫一次,我覺得呢門生意都穩賺

又話巴素利重心，又輸

太早訓左 無睇尾盤 一定係咁

Gun

辣殺

係到尻出

輸左場重心扮出反水

客4
客5
客6

痴撚咗線

入我channel仲好

你無入betting個post嘅？

定果邊用第二個account ？

屌你老母咁話我 我馬料私食算

不了

仲有人信佢咩？

佢而家飛都冇張 冇哂錢買啦

R2 比隻內幕place大家好冇

正水 放心跟吧

笑4

戇尻

賣料都仲可以話你仆街

樓主依家成條傻西咁，自言自語

勁

我係咪傻撚左 點解仲會跟個垃圾

屌 我都係 4中1...

主隊入一球先 之後就係咁追客隊下一隊入球
暫時賽果3:0

第四球next goal終於中，b gor ho ball

收檔啦 死垃圾

笑死 無料扮4條

今晚出多場宇宙重心比大家

有無巴打入左佢個暗group 爆鳩佢d柒野出黎

垃圾b 個暗group 要收錢

比左幾千入會費

我收5萬一日喎
你入錯群？

開頭又話收錢

你收皮就有份

其實點樣係tg pm樓主架 有咩制按

死傻b冇錢出真飛了

出飛收你皮先

想睇埋無出真飛果啲

乞咁耐400出到幾錢真飛

傻b今日投注左幾多呀

屌我既同時你咪又係跟緊我

傻b 4x5@$40?

先中一場

冇金額既真飛

做人做狗自己諗

笑撚左 4場4輸 好似係

有型

Bgor，怕唔怕連半細果$3.7息都收唔到？

柒夠未呀diu.......
4場全開對家

唔中消失再出現再消失

猛咁話實中實中跟住全炒 吹咁耐淨係威左兩日